{
  "pagination": { "limit": 25, "offset": 0, "count": 25, "total": 10000 },
  "data": [
    {
      "author": "monjed jado",
      "title": "Palestinian Rights Committee\u2019s Bureau Expresses Deep Concern at Israel\u2019s Designation of Civil Society Bodies as \u201cTerrorist Organizations\u201d",
      "description": "Bethlehem/PNN/ The Bureau of the Committee on the Exercise of the Inalienable Rights of the Palestinian People expresses its deep concern at Israel\u0026#8217;s decision of 22 October to designate six human rights and humanitarian Palestinian civil society organizations, ie, Addameer Prisoner Support and Human Rights Association; Al Haq; Defense for Children International \u0026#8211; Palestine; Union \u0026#8230;\u0627\u0644\u062a\u062f\u0648\u064a\u0646\u0629 Palestinian Rights Committee\u2019s Bureau Expresses Deep Concern at Israel\u2019s Designation of Civil Society Bodies as \u0026#8220;Terrorist Organizations\u0026#8221...",
      "url": "http://english.pnn.ps/2021/11/05/palestinian-rights-committees-bureau-expresses-deep-concern-at-israels-designation-of-civil-society-bodies-as-terrorist-organizations-2/",
      "source": "english",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ps",
      "published_at": "2021-11-05T11:38:36+00:00"
    },
    {
      "author": "\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645",
      "title": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639.. \u0646\u062c\u0644\u0627\u0621 \u0628\u062f\u0631 \u062a\u0646\u0627\u0641\u0633 \u062e\u0627\u0644\u062f \u0627\u0644\u0635\u0627\u0648\u064a \u0641\u064a \u0022\u0647\u0632\u0631 \u0641\u0632\u0631 \u0645\u0639 \u0644\u0648\u0644\u064a\u0022 - E3lam.Com",
      "description": "\u064a\u062d\u0644 \u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0646\u062c\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0646 \u0636\u064a\u0648\u0641\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0022\u0647\u0632\u0631 \u0641\u0632\u0631 \u0645\u0639 \u0644\u0648\u0644\u064a\u0022 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0642\u062f\u0645\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646\u0629 \u0644\u064a\u0644\u0649 \u0632\u0627\u0647\u0631\u060c \u064a\u0648\u0645\u064a \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a \u0648\u0627\u0644\u0623\u062d\u062f\u060c 6 \u06487 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0631\u064a\u060c \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0646\u0627\u0629 cbc",
      "url": "http://thinakhbarak.local/articles/42978784-%D9%87%D8%B0%D8%A7-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D8%B3%D8%A8%D9%88%D8%B9-%D9%86%D8%AC%D9%84%D8%A7%D8%A1-%D8%A8%D8%AF%D8%B1-%D8%AA%D9%86%D8%A7%D9%81%D8%B3-%D8%AE%D8%A7%D9%84%D8%AF-%D8%A7%D9%84%D8%B5%D8%A7%D9%88%D9%8A",
      "source": "Akhbarak.net",
      "image": "https://akhbarak.net/photos/articles-photos/2021/11/4/42978784/42978784-large.jpg?1636041091",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "eg",
      "published_at": "2021-11-04T15:51:25+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Maroc-Alg\u00e9rie : L\u0027Espagne dit suivre \u00abavec inqui\u00e9tude\u00bb les derniers \u00e9v\u00e9nements au Maghreb",
      "description": "Le ministre espagnol des Affaires \u00e9trang\u00e8res, de lUE et de la coop\u00e9ration a reconnu, ce mercredi, que le gouvernement de son pays suit \u00abavec inqui\u00e9tude\u00bb les derniers \u00e9v\u00e9nements au Maghreb, apr\u00e8s que lAlg\u00e9rie a accus\u00e9 le Maroc davoir tu\u00e9 trois\u00a0camionneurs alg\u00e9riens. Dans une d\u00e9claration au Congr\u00e8s des d\u00e9put\u00e9s, reprise par Europa Press, Jos\u00e9 Manuel Albares a assur\u00e9 quil travaillera \u00e0 \u00e9viter \u00abune escalade\u00bb entre les deux pays, qu\u2019il a qualifi\u00e9s de \u00abpartenaires strat\u00e9giques\u00bb de lEspagne.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/120684/maroc-algerie-l-espagne-suivre-avec-inquietude.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/e53a2c231f98813f662ca49bb3e4c4e520211104151747150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-04T14:27:00+00:00"
    },
    {
      "author": "monjed jado",
      "title": "JPS \u0026 IFJ says considering an ICC case over Israel\u2019s systematic targeting of Palestinian journalists",
      "description": "Ramallah/PNN/Monjed Jadou The International Federation of Journalists (IFJ) and Palestinian Journalists Syndicate (JPS) In cooperation with Palestinian and international rights groups are preparing to lodge an International Criminal Court (ICC) complaint against Israel over its \u201csystematic targeting\u201d of Palestinian journalists in Gaza, IFJ has said in a press release. Journalists\u0026#8217; representative in the Palestinian Journalists \u0026#8230;\u0627\u0644\u062a\u062f\u0648\u064a\u0646\u0629 JPS \u0026 IFJ says considering an ICC case over Israel\u0026#8217;s systematic targeting of Palestinian journalists \u0638\u0647\u0631\u062a \u0623\u0648\u0644\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 PNN...",
      "url": "http://english.pnn.ps/2021/11/05/jps-ifj-says-considering-an-icc-case-over-israels-systematic-targeting-of-palestinian-journalists/",
      "source": "english",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ps",
      "published_at": "2021-11-05T12:04:24+00:00"
    },
    {
      "author": "ICT Business",
      "title": "Cairo ICT\u2026.\u0645\u062d\u0637\u0627\u062a \u0648\u0646\u062c\u0627\u062d\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0627\u0631 25 \u0639\u0627\u0645 - ICT Business Magazine - \u0623\u064a \u0633\u064a \u062a\u064a \u0628\u064a\u0632\u0646\u0633",
      "description": "\u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0645\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0644\u0644\u062a\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0627Cairo ICT \u00a0\u0628\u0627\u0644\u064a\u0648\u0628\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a",
      "url": "http://thinakhbarak.local/articles/42982988-Cairo-ICT-%D9%85%D8%AD%D8%B7%D8%A7%D8%AA-%D9%88%D9%86%D8%AC%D8%A7%D8%AD%D8%A7%D8%AA-%D8%B9%D9%84%D9%89-%D9%85%D8%AF%D8%A7%D8%B1-25-%D8%B9%D8%A7%D9%85--",
      "source": "Akhbarak.net",
      "image": "https://akhbarak.net/photos/articles-photos/2021/11/5/42982988/42982988-large.jpg?1636111270",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "eg",
      "published_at": "2021-11-05T11:21:06+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Affaires des camionneurs alg\u00e9riens : Des \u00e9l\u00e9ments de la MINURSO sur le lieu de l\u2019incident",
      "description": "Une \u00e9quipe de la MINURSO se sont rendus, ce jeudi, sur le lieu o\u00f9 les trois camionneurs alg\u00e9riens ont trouv\u00e9 la mort dans des conditions non-encore \u00e9lucid\u00e9es.\u00a0L\u2019envoi d\u2019\u00e9l\u00e9ments de la mission onusienne atteste que l\u2019incident s\u2019est produit \u00e0 l\u2019Est du mur de s\u00e9curit\u00e9, \u00e9rig\u00e9 par les Forces arm\u00e9es royales et non sur le territoire mauritanien.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/120677/affaires-camionneurs-algeriens-elements-minurso.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/8db9d5f4bb36b61f7aaf0795eef7ef0120211104135634150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-04T13:00:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u063a\u064a\u0627\u0628 \u0623\u063a\u0648\u064a\u0631\u0648 \u0644\u0640\u0026quot;\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629\u0026quot;.. \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u064a\u0641\u0643\u0631 \u0641\u064a \u0636\u0645 \u0645\u0647\u0627\u062c\u0645 \u062c\u062f\u064a\u062f \u0648\u062a\u0641\u0627\u062f\u064a \u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0026quot;\u0633\u064a\u0646\u0627\u0631\u064a\u0648 \u0628\u0648\u0627\u062a\u064a\u0646\u063a \u0648\u0628\u0631\u0627\u064a\u062b\u0648\u0627\u064a\u062a\u0026quot;",
      "description": "\u062f\u0641\u0639\u062a \u0627\u0644\u0623\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0627\u0646\u0649 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0633\u064a\u0631\u062c\u064a\u0648 \u0623\u063a\u0648\u064a\u0631\u0648\u060c \u0641\u0631\u064a\u0642\u0647 \u0625\u0641 \u0633\u064a \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c \u0644\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0645\u0647\u0627\u062c\u0645 \u062c\u062f\u064a\u062f\u060c \u0642\u0635\u062f \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f \u0645\u0639\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0643\u0627\u062a\u0648 \u0627\u0644\u0634\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0644\u060c \u0648\u0633\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0633\u064a\u062a\u0631\u0643\u0647 \u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u0646\u062a\u064a\u0646\u064a.\u0648\u0643\u0627\u0646 \u0623\u063a\u0648\u064a\u0631\u0648",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2021-11-03-17-12-691.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-04T09:05:30+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0026quot;\u0639\u0628\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646\u0026quot;.. \u0627\u0644\u0633\u062c\u0646 10 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639 \u0644\u0645\u0634\u062c\u0639 (52 \u0633\u0646\u0629) \u0634\u062a\u0645 \u0026quot;\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0026quot; \u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0625\u0646\u062c\u0644\u062a\u0631\u0627 \u0628\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0629",
      "description": "\u0623\u0635\u062f\u0631\u062a \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0646\u062c\u0644\u062a\u0631\u0627\u060c \u0639\u0642\u0648\u0628\u0629 \u0022\u0635\u0627\u0631\u0645\u0629\u0022 \u0641\u064a \u062d\u0642 \u0645\u0634\u062c\u0639 \u0625\u0646\u062c\u0644\u064a\u0632\u064a\u060c \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0629 \u0636\u062f \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u062c\u0627\u062f\u0648\u0646 \u0633\u0627\u0646\u0634\u0648 \u0648\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648\u0633 \u0631\u0627\u0634\u0641\u0648\u0631\u062f \u0648\u0628\u0648\u0643\u0627\u064a\u0648 \u0633\u0627\u0643\u0627\u060c \u0628\u0639\u062f \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0643\u0623\u0633 \u0623\u0645\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 \u0022\u064a\u0648\u0631\u0648 2020\u0022.\u0648\u062a\u0645 \u0627\u0639\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0634\u062c\u0639 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 5",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2021-11-04-14-09-708.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-04T14:15:36+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0635\u062d\u0628\u0641\u0629 \u0026#x27;\u0633\u0628\u0648\u0631\u062a\u0026#x27;: \u0026quot;\u062a\u0634\u0627\u0641\u064a \u064a\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0628\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0633\u062f \u0648\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0642\u062f \u064a\u0639\u0644\u0646 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a \u063a\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629\u0026quot;",
      "description": "\u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629\u060c \u062d\u0627\u0633\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a \u062a\u0634\u0627\u0641\u064a \u0647\u064a\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u064a\u0632\u060c \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0631\u063a\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0641 \u0633\u064a \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u064a\u0631\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0633\u062f \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u0644\u064a \u0639\u0646\u0647.\u0648\u062d\u0633\u0628 \u0635\u062d\u064a\u0641\u0629 \u0022\u0633\u0628\u0648\u0631\u062a\u0022 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u0648\u0646\u064a\u0629\u060c \u0641\u0625\u0646 \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0647\u0627\u0645\u0627 \u0633",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2021-11-04-10-05-685.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-04T13:20:36+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "La BAD mobilise 120 millions d\u2019euros pour soutenir les entrepreneurs au Maroc",
      "description": "Le Conseil dadministration du Groupe de la Banque africaine de d\u00e9veloppement (BAD) a approuv\u00e9, mercredi \u00e0 Abidjan, un pr\u00eat de 120 millions d\u2019euros en faveur du Maroc pour mettre en \u0153uvre le programme d\u2019appui \u00e0 l\u2019inclusion financi\u00e8re, \u00e0 l\u2019entrepreneuriat et aux tr\u00e8s petites et moyennes entreprises (TPME). L\u2019appui de la Banque aidera les entreprises en difficult\u00e9 \u00e0 relancer leur activit\u00e9 et \u00e0 pr\u00e9server les emplois dans le but de r\u00e9ussir la sortie de crise li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19, explique un communiqu\u00e9.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121405/mobilise-millions-d-euros-pour-soutenir.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/e13273aa0de8f10374a5387afd3c183020211124174732150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-24T16:48:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Avion d\u00e9tourn\u00e9 \u00e0 Majorque\u00a0: Trois fugitifs marocains arr\u00eat\u00e9s, 6 autres toujours recherch\u00e9s",
      "description": "La police nationale et la garde civile ont arr\u00eat\u00e9, ce mercredi matin, trois Marocains dans les vingtaines, qui faisaient l\u2019objet d\u2019un groupe de 9 autres compatriotes qui s\u2019\u00e9taient \u00e9vad\u00e9s d\u2019un avion d\u2019Air Arabia Maroc \u00e0 Palma de Majorque, le 5 novembre dernier. Les jeunes, \u00e2g\u00e9s de 26, 33 et 35 ans, ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s dans la commune majorquine de Sencelles en tant qu\u2019auteurs pr\u00e9sum\u00e9s d\u2019un d\u00e9lit de s\u00e9dition et de violation de la loi sur l\u2019immigration, \u00e9crit OK Diario.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121393/avion-detourne-majorque-trois-fugitifs.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/500945042cf171fac411077058b1938c20211124151904150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-24T14:50:00+00:00"
    },
    {
      "author": "\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645",
      "title": "\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 - E3lam.Com",
      "description": "\u0643\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0647\u0627 \u0637\u0644\u0639\u062a\u060c \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0628\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u060c \u062e\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0639",
      "url": "http://thinakhbarak.local/articles/43108480-%D8%A7%D9%84%D8%B5%D8%AD%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%B9%D8%A7%D9%84%D9%85%D9%8A%D8%A9-%D8%AA%D8%AD%D8%B0%D8%B1-%D9%85%D9%86-%D8%AE%D8%B7%D9%88%D8%B1%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%B6%D8%A7%D8%AF%D8%A7%D8%AA",
      "source": "Akhbarak.net",
      "image": "https://akhbarak.net/photos/articles-photos/2021/11/25/43108480/43108480-large.jpg?1637798544",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "eg",
      "published_at": "2021-11-25T00:02:20+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0639\u0631\u0636 \u00abThe Stand Up Sketch Show\u00bb \u0628\u0646\u0633\u062e\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u00ab\u0634\u0627\u0647\u062f VIP\u00bb",
      "description": "\u0623\u0639\u0644\u0646\u062a \u0645\u0646\u0635\u0629 \u0022\u0634\u0627\u0647\u062f VIP\u0022\u060c \u0639\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062d\u0648\u0627\u0630\u0647\u0627 - \u062d\u0635\u0631\u064a\u064b\u0627 - \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0648\u0634\u0645\u0627\u0644 \u0625\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u062a\u0627\u0646\u062f \u0623\u0628 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0647\u064a\u0631\u0629 \u00abThe Stand UP Sketch Show\u00bb. \u064a\u0623\u062a\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0627\u062a\u0641\u0627\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u062d \u0627\u0633\u062a\u0648\u062f\u064a\u0648\u0647\u0627\u062a \u00ab\u0628\u064a \u0628\u064a \u0633\u064a \u2013 BBC Studio\u00bb\u060c \u062d\u0642\u0648\u0642 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0644\u0635\u0627\u0644\u062d",
      "url": "https://www.dostor.org/3635721",
      "source": "Dostor",
      "image": "https://www.dostor.org/UploadCache/libfiles/347/5/200x112o/686.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "eg",
      "published_at": "2021-11-24T10:20:29+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Retour sur l\u0027unique petit-d\u00e9jeuner entre Hassan II et Fidel Castro \u00e0 Rabat en avril 1963",
      "description": "En avril 1963 Fidel Castro effectuait son premier voyage officiel en Union sovi\u00e9tique. L\u2019avion qui le transportait \u00e0 Moscou a fait escale \u00e0 Rabat, le temps de prendre le petit d\u00e9jeuner avec Hassan II. Les deux hommes discut\u00e8rent pendant deux heures, racontait le monarque dans \u00abM\u00e9moires d\u2019un roi\u00bb. La discussion a montr\u00e9 les profondes divergences entre les deux hommes.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/48805/retour-l-unique-petit-dejeuner-entre-hassan.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/892a7e09989f57b7eed56239e861e238150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-25T07:00:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0637\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0641\u0648\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0621: \u0026quot;\u0623\u0638\u0647\u0631\u0646\u0627 \u0644\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0646\u0627 \u0623\u0636\u0639\u0646\u0627 \u0646\u0642\u0637\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a \u0648\u0627\u0646\u062a\u0635\u0627\u0631\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0026#x27;\u0627\u0644\u062e\u0636\u0631\u0026#x27; \u0633\u064a\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u062b\u0642\u0629 \u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a\u0026quot;",
      "description": "\u0623\u0643\u062f \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u064a\u0645 \u0637\u0627\u0644\u064a\u0628\u060c \u0645\u062f\u0631\u0628 \u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0643 \u0622\u0633\u0641\u064a\u060c \u0623\u0646 \u0627\u0646\u062a\u0635\u0627\u0631 \u0641\u0631\u064a\u0642\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a \u0628\u0647\u062f\u0641 \u0646\u0638\u064a\u0641\u060c \u062c\u0627\u0621 \u0644\u064a\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u062b\u0642\u0629 \u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a\u060c \u0645\u0634\u064a\u0631\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0647 \u0633\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0646\u0627\u0621 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u062b\u0627\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u0631\u0629 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629.\u0648\u0642\u0627\u0644 \u0637\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0641\u064a",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2021-11-24-10-32-992.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-24T10:35:31+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u062a\u062e\u0648\u0641 \u0645\u0646 \u0026quot;\u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u0026quot; \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062a\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0634\u063a\u0627\u0644.... \u0647\u0644 \u0633\u062a\u062c\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0644\u0640\u0026quot;\u0627\u0644\u0643\u0627\u0646\u0026quot; \u0641\u064a \u0645\u0648\u0639\u062f\u0647\u0627 \u0623\u0645 \u0623\u0646 \u0645\u0635\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062c\u064a\u0644 \u0623\u0648 \u062a\u062d\u0648\u064a\u0644\u0647\u0627 \u0644\u0628\u0644\u062f \u0622\u062e\u0631\u061f!",
      "description": "\u064a\u062a\u0631\u0642\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0647\u062a\u0645\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u060c \u0645\u0635\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u0623\u0633 \u0623\u0645\u0645 \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627\u060c \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0639 \u0625\u0642\u0627\u0645\u062a\u0647\u0627\u060c \u0645\u0637\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064a\u0631\u0648\u0646.\u0648\u0623\u062b\u0627\u0631\u062a \u0645\u0631\u0627\u0633\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0022\u0643\u0627\u0641\u0022\u060c \u0648\u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0644\u063a\u0629 \u0022\u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2021-11-24-22-16-252.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-11-24T22:20:36+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "-\u0639\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629-! -1- -\u0633\u0627\u0648\u064a\u0631\u0633/\u062f\u062d\u0644\u0627\u0646/\u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a/\u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644-. \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0627\u0631\u060c \u0627\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0643\u0631\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u060c \u0648\u0627\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646! \u0646\u062c\u064a\u0628 \u0633\u0627\u0648\u064a\u0631\u0633\u060c \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u0627\u064b. -1- - \u0633\u0639\u064a\u062f \u0639\u0644\u0627\u0645",
      "description": "#\u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0631_\u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u062f\u0646 #\u0633\u0639\u064a\u062f_...",
      "url": "https://www.ssrcaw.org/ar/show.art.asp?aid=738828",
      "source": "Ahewar.org",
      "image": "https://ahewar.net/Upload/user/images/716d48b6-ce8c-401c-a992-a8b47ff4e8fc.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "iq",
      "published_at": "2021-11-24T21:55:35+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0645\u0635\u0631 \u062a\u062a\u0633\u0644\u0645 1.3 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0644\u0642\u0627\u062d \u0026quot;\u062c\u0648\u0646\u0633\u0648\u0646 \u0622\u0646\u062f \u062c\u0648\u0646\u0633\u0648\u0646\u0026quot; \u0639\u0628\u0631 \u0026quot;\u0643\u0648\u0641\u0627\u0643\u0633\u0026quot;",
      "description": "",
      "url": "http://www.nablustv.net/?page=details\u0026cat=15\u0026newsID=413697",
      "source": "nablus TV",
      "image": "",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ps",
      "published_at": "2021-11-25T05:45:40+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "L\u2019ambassade d\u2019allemagne au Maroc d\u00e9ment la publication d\u2019un rapport des renseignements",
      "description": "L\u2019ambassade allemande \u00e0 Rabat d\u00e9ment l\u2019authenticit\u00e9 d\u2019un rapport attribu\u00e9 aux services de renseignements en Allemagne (BND), consacr\u00e9 aux relations avec le Maroc. Le texte aurait\u00a0r\u00e9dig\u00e9 par Isabel Werenfels, pr\u00e9sent\u00e9e par certains m\u00e9dias marocains comme la cheffe du bureau de renseignement pour l\u2019Afrique du Nord et le Moyen-Orient au sein du BND. La semaine derni\u00e8re, des extraits du pr\u00e9tendu rapport intitul\u00e9 \u00abNous ne voulons pas d\u2019une nouvelle Turquie en M\u00e9diterran\u00e9e occidental\u00bb, ont \u00e9t\u00e9 relay\u00e9 par certains sites marocains.\u00a0",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121900/l-ambassade-d-allemagne-maroc-dement-publication.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/48ac2e85b365e88d32aa98d0762576b020211207235134150.png",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-12-07T22:58:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Ceuta : Cinq mineurs marocains port\u00e9s disparus apr\u00e8s avoir tent\u00e9 de se rendre en Espagne",
      "description": "En Espagne et \u00e0 Ceuta, les autorit\u00e9s locales et les ONG sont mobilis\u00e9es depuis mardi 30 novembre, apr\u00e8s la disparition de cinq mineurs marocains isol\u00e9s arriv\u00e9s dans la ville en mai, qui auraient entrepris la travers\u00e9e de la ville autonome en direction de la p\u00e9ninsule. Selon l\u2019agence espagnole EFE et le m\u00e9dia local El Faro de Ceuta, Ahmed El Mehdi, Alae Akka, Tarik Rbati, Brahim Abughar et Yahya Laroussi se seraient rencontr\u00e9s, la nuit du mardi 30 novembre, pour \u00abmonter \u00e0 bord d\u2019un bateau gris\u00bb et partir pour l\u2019Espagne.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121879/ceuta-cinq-mineurs-marocains-portes.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/ed7288c2211a776093a110c84dc3ee8f20211207154320150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-12-07T14:57:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "-\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628- \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u064a\u0641\u0648\u0632 \u0628\u0647\u0627 -\u0627\u0644\u0639\u062c\u0645- - \u0623\u062d\u0645\u062f \u0639\u0635\u064a\u062f",
      "description": "#\u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0631_\u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u062f\u0646 #\u0623\u062d\u0645\u062f_\u0639\u0635\u064a\u062f \u064a\u062d\u062a\u062c \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0632\u064a\u063a \u0648\u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062f \u0648\u0627\u0644\u0623\u0642\u0628\u0627\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0632\u0646\u0648\u062c \u0648\u0627\u0644\u0623\u0634\u0648\u0631\u064a\u0648\u0646 \u0648\u063a\u064a\u0631\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0645\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0634\u0645\u0627\u0644 \u0625\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u060c \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0022\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0022 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0637\u0644\u0642\u0647\u0627 \u0639\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0628\u0642\u0637\u0631\u060c \u0623\u0642\u0648\u0644 \u0639\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c \u0644\u0623\u0646 \u0022\u0627\u0644\u0641\u064a\u0641\u0627\u0022 \u0644\u0645 \u062a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0623\u0633 \u0625\u0633\u0645 \u0022\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0022 \u0628\u0644 \u0623\u0633\u0645\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 Arab Cup \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629 La coupe...",
      "url": "https://www.ssrcaw.org/ar/show.art.asp?aid=740098",
      "source": "Ahewar.org",
      "image": "https://ahewar.net/Upload/user/images/20fc485e-854a-467b-9a39-d893a10ffc96.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "iq",
      "published_at": "2021-12-07T16:41:08+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "L\u2019Alg\u00e9rie boycotte la CAN de handball organis\u00e9e \u00e0 Guelmim et Laayoune",
      "description": "C\u2019est d\u00e9sormais officiel. L\u2019Alg\u00e9rie ne prendra pas part \u00e0 la 25e \u00e9dition de la Coupe d\u2019Afrique des Nations Seniors Hommes de Handball, qui sera organis\u00e9e du 13 au 23 janvier 2022 \u00e0 Guelmim et Laayoune au Maroc. Hier, la Conf\u00e9d\u00e9ration Africaine de Handball a lev\u00e9 le voile sur la liste des pays concern\u00e9s par le tirage au sort de la comp\u00e9tition. L\u2019\u00e9quipe alg\u00e9rienne, pourtant qualifi\u00e9e, n\u2019y figure pas.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121919/l-algerie-boycotte-handball-organisee-guelmim.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/06d72e2a7570cff53481268f40b48e5920211208182714150.jpeg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-12-08T17:27:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Maroc : Report sine die du championnat de cyclisme du Maroc",
      "description": "Le championnat du Maroc de courses sur route pour la saison 2021-2022, initialement pr\u00e9vu du 10 au 12 d\u00e9cembre \u00e0 Benslimane, a \u00e9t\u00e9 report\u00e9 \u00e0 une date ult\u00e9rieure non fix\u00e9e, a annonc\u00e9 mardi la F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine de Cyclisme (FRMC) dans un communiqu\u00e9. Ce report sexplique par la situation sanitaire et \u00e9pid\u00e9miologique au Maroc et dans le monde en raison de la covid-19 et ses nouveaux variants.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121907/maroc-report-sine-championnat-cyclisme.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/d724a69734a6c99bd2909998cfd0fe9220211208092746150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-12-08T08:29:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "France : Un projet d\u2019attentat au couteau pendant les f\u00eates de No\u00ebl d\u00e9jou\u00e9",
      "description": "Les services de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure (DGSI) ont interpell\u00e9 le 29 novembre dernier deux hommes de 23 ans \u00e0 Meaux en Seine-et-Marne et au Pecq dans les Yvelines qui avaient projet\u00e9 de commettre un attentat terroriste au couteau pendant les f\u00eates de No\u00ebl, apprend-on du Parisien.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121926/france-projet-d-attentat-couteau-pendant.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/457e4a46e4a6c611aa5bf8c3db491e8320211208161613150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-12-08T15:40:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Maroc : Le minist\u00e8re de la Solidarit\u00e9 est d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 valoriser l\u0027image de la femme dans les m\u00e9dias",
      "description": "La ministre de la Solidarit\u00e9, de lint\u00e9gration sociale et de la famille, Aawatif Hayar, a affirm\u00e9 lundi \u00e0 Rabat que son d\u00e9partement est d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 renforcer la prise en charge des femmes et des filles victimes de violences et \u00e0 valoriser limage de la gent f\u00e9minine dans les m\u00e9dias.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/121858/maroc-ministere-solidarite-determine-valoriser.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/91105834523d8022ae7f95fdf8aef9b020211207091645150.jpeg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2021-12-07T08:18:00+00:00"
    }
  ]
}
